其實成日見到d馬斷腳，真係好心痛

認真，真係好心痛
佢地發生咩事都唔知

你屋企D貓貓狗狗點樣計，點解要混佢地係香港